有冇人講下碧血劍?

只睇過tvb 版,江華既金蛇郞君

雖然主題曲唔岩